# mind


## Репозиторий содержит микросервис на языке программирования Go.
 - Gin
 - Postgres
 - RabbitMQ


## Установка и запуск

Для установки микросервиса необходимо склонировать репозиторий на свой компьютер
и запустить, используя команду:


docker compose up --build


## API

Микросервис предоставляет следующие API-методы:

POST - http://127.0.0.1:8000/logs - создание сообщения

GET - http://127.0.0.1:8000/logs/:id_object - просмотр сообщений по id объекта


Каждый метод принимает параметры, необходимые для выполнения действия.

